


\begin{tabular}{p{.2\textwidth}p{.6\textwidth}}
  \multicolumn{2}{c}{Hardware}\\
\hline
  \tabheadformat
  \tabhead{Dispositivo}   &
  \tabhead{Descripción}      \\
\hline
	{Ordenador portátil} &
	{Acer E5-571: I5 5200U, 8GB RAM, 128GB SSD, 1TB HDD, Qualcomm Atheros AR5BWB222 (802.11a/b/g/n 2.4ghz/5ghz).}\\
\hline
	{Cliente wireless} &
	{ESP8266. Modelo ESP-01: 1MB Flash, antena integrada en la placa, 802.11 b/g/n, Serial/UART baud rate: 115200 bps, stack protocolo TCP/IP 				integrado.}\\
\hline
	{Punto de acceso} &
	{Aruba IAP 103: Antena integrada, 802.11a/b/g/n, radio dual(5-GHz y 2.4-GHz), potencia de transmisión: +21 dBm.}\\
\end{tabular}


% Local variables:
%   coding: utf-8
%   ispell-local-dictionary: "castellano8"
%   TeX-master: "main.tex"
% End: